綠線用家想表示你地塞地鐵阻住我返工

做得好好
加油，今日好成功
遲啲返工又唔會死

打氣post

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

你地無做錯到！

適當轉場
唔好正面衝突
返工時間就過

加油

你地無做錯到

最好日日塞撚爆！

搞又搞唔到狗鐵
淨係搞到市民儲民怨
叻豬

狗鐵投訴熱線

做得好

推

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

幾時塞藍線

車長從來無講
只係話會考慮之後罷工

下次早啲塞藍線得唔得
塞綠線完全阻唔到我返工 搭車仲順過平時